hi 淡友 (63)

開定先

其實跌 反而仲好 我未入夠貨

車已開，未入等下班

跌多啲 唔跌我點入貨呀

圖太郎俾人屌到傻

我MPF都轉埋

如果q牛開市食到70格, 我星期一就收手, 休息去食M記加大

應該有啦，勁假前收402.8，升到咁樣410開唔過份

同呢道D人一樣
跟人買輸咗又要怨

qq 410 hsi 可唔可能上到309？

過去食花生先

今日收市計70格？

屌走咗半，禮拜一又要追返半，玩條鐵咩

我402入左q牛, 去到409已經有70格

屌勁撚on9 搵鎗指住你買咩
人地tips準個陣你唔閪分番錢比人?

好撚慘 實贏個個都買啦

我都堅持小注過夜 呢啲錢唔係我賺

啱啱食完 又係班盲目跟買嘅

識控制注碼 5成勝率 都賺到錢

咁要睇其他股係咪都升咁上下囉，307實有

同船

走撚左on99

最慘係D人自把自為
人地叫就算摶要減半但照All in

我都覺再升可能到309

學我買少少未好

Same 如果開307我都覺得可以博多200點

佢晏晝有叫平半倉啦 贏就叫佢爺 輸咗就屌哂鬼

騰門第一要決就係
騰牛過夜, 騰熊即市
星期一高開咁多, 我都係會照樣熊佢老母一波

重注既就減少少升得多點都會回少少，再殺上去

700 ADR 411

星期六日 侵侵應該搵野搞下玩穿個party

點都熊少少

呂布 我係你fans 可唔可以聽你講 開車 劍指 牛3 gogogo
未入夠貨

跟足

跟D唔跟D
同我以前一樣

邊個post

難少少，冇位俾佢講

真.劍指32000

facebook

真.究極劍指32000。改

Fb 圖太郎

FB最新個個

多謝 希望有位入貨

佢諗緊搞歐洲車
同埋搞左歐加墨關稅先啦

集氣！！！

劍指32000

唔好再開呢D標題

跌啦 唔跌我點入貨

搵下先。我淨係見佢瑞信個talk

啱 如果高開到410 一定插返棍先

你似係熊仔搵逃生門wo巴打

佢搞掂歐洲加拿大先啦 無啦啦開地圖炮

勸大家星期一睇定啲先開Q熊，今日尾市嗰段放量，其實可能係講緊大戶追緊貨，再裂口高開隨時再追多日至沽，會挾到爆

真係見佢沽壓大至好開熊

會都會回少少，回就入囉

一開po跌100點 入貨 , 唔敢講>升返
比次機會啦老細 老細比次機會

QQ攞番股王個劇本做番主角，32000真不是夢

改咗劇本啦

係要睇定d, 不過開熊時機只限頭5分鐘, 我都係觀察2,3分鐘就入市
今日我都吹哂雞叫人熊一波, 個個稔住琴日大成交會爆上驚左
但qq今朝無大單流入, 值得博

其實306熊真係死梗，其他熊都傷

好似400邊入

老細 上星期去咗旅行 今日又要同條女行街 無機會入貨呀

笑撚死

阻住賺錢 飛咗條女啦

我想問A股有無夜期睇？我無睇開想問下

得ADR

納dee係咪稔住衝爆歷史高位, 痴撚線, 我見幾年最高都係7637, 依家差100到

A50無騰訊嗰啲㗎

好過無

我2822牛多，所以想睇下我無qq呀

1日升過百 咁多個鐘唔回都少見

我意思係唔好以為騰訊升 2822會升

美國自己牛3先, 好狗

搵到個買305嘅傻鳩
仲要真。淡友嚟

我知呀所以未想睇下

其實QQ俾人㩒左咁耐呢，呢下彈一定大大力，沽都未必回得多。寧願佢回就入牛好過

我無睇開A既ADR

有錯勿屌

預左 三大指數次次最強係佢

美國唔會大跌，侵侵要連任

所以我今日q熊都好保守, 跌2蚊即食
之前個劇本起碼有30格以上食
之後全日都唔敢開熊, 反手玩Q牛

我睇星期一開市410，收市413左右
我諗起碼會睇埋佢攻415至會決定放唔放

410開回2蚊追貨
到420食糊

星期5 美股 3點多數回得多唔多?

收dh

訓教唔睇享受2日假期，錢既野慢慢賺

希望27生生性性

同路

同船，但覺得要D時間先上到70

Qq應該輕鬆上410，業績果期408

星期一QQ牛應該點部處先叫穩中求勝？

星期一追牛？

唔買

麵神好快又牛3

3萬唔買貨係咩心熊?

高買低賣先係人性

屌 等位熊算撚數

我都想追牛

輸左15萬玩牛熊之前比700 45x轟落來
而家點win返
介賭？

都係唔好以我經驗打數比人兜巴打面

不要騰，只要信

好垃圾騰信

嘩你買30手 拎黎比首期好過

2822牛 星期一唔升 放撚左佢 唔值得你壓死啲cash

Q牛 爆升可食啲先 但目標放係425到 開市果下開一開熊你賺到啲人獲利走果下你贏 但全日你唸住仲好似以往咁熊到收市 等俾人夾爆

27牛上番中線有68任務就完成 渣太耐冇意思

388牛 冇260都唔撚放

恆牛 升破308後開始睇路

點比首期 15萬牛熊

我以為你買騰訊輸15皮

之前渣700 287 蚊渣到400放就賺幾皮

輸咗15萬係牛熊 仲買

388牛比人震走左

2822想長揸

想賺返 好似比人呃左咁條氣唔順

重刷

Gun 睇吓福臨門定金拱門

爺閪痴痴地線 一日可大上大落 怕咗佢

保守冇壞 進取有更多股牛值得投機

好想玩番
今次有機會再沖上牛三
如果開市308補晒裂口
回歸起點,真係可以睇316

等緊q牛

熊

唔再信咩歷史高位 牛3 等爆

頂位開始回嗰吓叫咗你保本等到底再入番場啦

有冇人熊左?

我熊左兩張未日熊 等死 又冇幾舊

唔驚

肩嫂有追post 睇路呀

2822同上証相關性大 但上証太多垃圾拖後腳
其實今日上証跌到咁 2822都唔算跌得多
2822本身取股都幾優質 長遠唔會差得去邊
不過我投得機唔會想等佢妹

呢轉應該都仲係區間 要突破316還需極大利好消息
否則都係要沖多一兩次 316位既貨先會有承接力

星期一升定跌都未知 肩哥

美股一浪比一浪高

Fb見到 咩牛可以0.005咁平

我覺得投資你買美股算，衍生先玩港女

不嬲都係 尤其而家美國一定贏

港女邊有價值投資 藍籌入面有幾隻都唔覺堅有價值

咪60796

屌 我知你講咩了

但最平唔係0.01咩 點買到0.005

最平都要0.013

應該壞左

部份獲左利

上星期劏牛劏得咁爽 仲要一日一日咁劏
下星期一先高開307殺306重貨熊 妹到308收市
然後星期一夜期爆升 折磨多淡友一個晚上
等d唔信邪既淡友將309 310變重貨
留番星期二再殺
殺撚到上次死唔去既316為止
利申: 有d high

未必 老美有冇後勁呀? 日日咁托 廢消息當好消息炒 痴撚線

老美先行解禁牛三

老美做野啦屌

指數不嬲都係亂閪咁炒

其實又唔可以太樂觀諗今次有機會牛三。學布神入一注遠牛，佛系坐係度唔撚理。係食唔到波幅，不過就勝在少做少錯。

納指
QQ adr 410

睇埋中美再講，如果舒解到再追都未遲

侵金會如期舉行
牛軍大勝

現階段真係冇咩可以興奮 除非突破左上個月高位先興奮都未遲

唔想一啖砂糖一啖屎

當然要入定貨啦

日日過夜連中十口 升跌都買中

你d錢就回歸起點

2822都幾老千阿爺跌 佢會跌
港女跌 阿爺升 佢都會跌

轉港股？

你地唔洗訓？

佢地太興奮訓唔著 星期六日比自己放鬆d，我地星期一朝早準時9點鐘集合

我諗住9半起身數錢

尋日臨收市入左熊,早知mon住呢個post

27上唔上得返70蚊

星期一都68喇，一下爆一爆上70好走

美女臨收市個成交量

死貓彈咋 68要食大半

我都係港股

一半北美一半港股
但港股果啲profit好勁

如果下星期係有升勢
大概會升到幾時
星期一要做眼的手術睇唔到市幾日
但入左牛過夜

Blind bet

Set 定個價放咗去，玩少幾日啦

尋日都有set但個波幅太少
隻遠牛跳都唔跳下

有得計 你打個85折差唔多

高位 x 85%?

望尋日美股 星期一坐底開307 以上次果轉爆上經驗
有機直接308

若果308大約係升左250點 正路25格
但六月期指高水問題 牛仔格數會打八折上
即係得20格到 你SET 18 19格包放得出
進取啲22 23有機高位走

至於你如果FF星期二都會繼續升 會唔會唔抵
答你唔到 冇人知星期二會唔會忽然向下 要睇下星期吹咩風

oh i see
我以為你講緊係呢個浪有機會係由低位上到上次高位減早幾日低位既85％

有68食哂算 騰牛上落空間大啲 等$70真係要坐一排

星期一爆

唔好太興奮。。。
通常呢度越興奮會越大劑。。

我冇貨，好想你地興奮

上次個個見美國90度向上
個個high 點知第二日港女低開50點

qq 410有咩好興奮
440就興奮啦

一啲都唔興奮

星期一贏錢既兄弟可唔可以捐20蚊比我開飯
唔買佢就升,真係好仆街

440要坐到月尾

係月尾有440至好呀

肩係燈頭

快啲捐，我怕佢入市

肩哥真係慘

再唔係不如我比錢你地幫我買

比錢我地做管理

你想我地坐監呀？

認真 如果細細地星期一5手開市有無機會賺個lunch

侵金會之前會唔會借勢炒上？

肩嫂！！

無，唔好諗

走啦....

但我睇佢有機會420
業績又唔差,
只係入摩捱沽
依家都收夠貨
禁都禁唔住即彈

肩哥身家其實有幾多，輸極仲有

世界盃呀肩哥

唔玩好過玩啦

你paper trade多一排先啦 講極都唔聽

做左年半,每月儲8k-10k

留名等睇肩哥又入市，跟手肩嫂又出現

不過我都想知點解世界杯多數熊
因為大戶去賭外圍波,

美朝會係咪12號
11號又月供日
可能會炒消息?

月尾有440先講

你想賭嘅，去賭兩場波止下心癮算

唔識睇波 諗起上屆德國對意大利豬左500..
已經肉痛到我
點知4年後既今日賭股輸80000

12k儲到8-10k你都幾慳喎，唔怪得同肩嫂食一籣都無錢

你做左年半野已經儲左咁多，忍忍手儲多2年錢，期間用模擬倉練習，2年後有錢投資咪小注玩，記得唔好傷左個本就有得翻身

我係肩哥你，我會買收息股，再拎一萬幾千玩下呢d牛熊算

1佢而家一手收息股都買唔起

E個真

我地呢度募捐比佢買返手想佢沉既收息股啦

大家想邊隻股仆街沉先

領展？中電？煤氣？

領展

我有2手煤氣 賺緊1000蚊,收息再袋500

投資情緒受足球賽事影響

例如：英國意外出局 FTSE會跟住跌

世界盃股票成交都少咗 冇成交好難升

三來散戶去咗睇波 大戶自己對賭咩

我都想，想買貨

80000講緊你儲多8個月，但買到一個教訓，只要反省點解輸，之後要點部署，投資前要做好功課，改變你往後三十年嘅投資心態，80000真係好抵

總好過一路贏到100萬，1000萬，或者到中年先一舖清袋。越年青輸嘅，相對應該係越少，但教訓嘅作用反而可能越大

其實賭波最易就跟燈買
你到時候睇下媽咪麵同波台既燈 10-50咁買 唔好心雄 贏幾多都繼續50$注
賺個加大

有煤氣ge巴打

肩嫂冇比錢你開飯咩？

我死,四叔都未死啦
擺佢十年八年儲下紅股

但我自己都覺得自己燈

劇本:
左手買主,右手買客,然後和波

當年我有個朋友燈到爆
我地幾個兄弟偷偷每人夾五舊搞左個對沖基金
一季贏撚左五皮幾

有閒錢買佢草下貨賺下息仲開心過玩牛熊啦

好撚仆街
以前舊燈有個雷達都好燈
燈到巴西比人炒7粒定6粒

收息股係必贏，訓喺度數錢

我本身都係諗住滾大舊錢就all in佢
捱唔到呢日可惜

6月嘅第一個交易日，股市表現唔錯，中美經濟數據都好好。

大膽預測一下，6月12習金會前，股市應該gogogo，然後見完金仔，6月中大膽公佈關税清單，配合世界盃，同埋加息，開始跌多一浸，到6月尾公佈pmi，半年經濟情況總結良好，7月開始好轉，到8月配合良好中期業績，股市造好。

6月確定性最好應該係啤酒同體育用品股，大市升定跌都影響唔到強勢表現

我都係咁諗
不過已經比屋企人下左封殺令..
依家玩下模擬器先

肩哥，係就係一定420
不過唔一定係星期一
你太理想，會仆街嫁

收息股就係一舊錢同你鬥長命
你命夠長你就有得拎

返工滾大佢啦
同埋玩牛熊你贏錢既話係唔會有想停既一日，到你輸到無先會停

老實講當你有100萬，你咪又想佢變200萬，人嘅心態就係咁，但你而家識收手都算好

肩哥你有冇睇過數學賭波大法？

呢個網教你點理性賭波

好簡單 主客和係3個選項 如果每個選擇出現既機會係1/3。咁理性黎講 數學要賠至少3倍先合理
所以好多人玩亞洲盤 讓球得兩個outcomes

你買曬3樣唔係唔得 不過你要計掂數 開咩你都贏 如果唔識計數就跟燈算啦

有雷神 冇窮人

以前我係高登都睇過條友

笑鬼死我

交比佢下一任啦
唔會再見到我留言架喇

肩嫂

唔好唔要佢啦

你嘅下一任可以考慮吓我

德國被燈死

雷達在6月18日的預測Post，指他「在首場表現較好的德國與對手較弱的英格蘭當中選擇」，字裡行間「祝福」了德國，結果德國有高路斯在上半場37分鐘兩黃一紅被逐，下半場有一球12碼，由普度斯基主射卻宴客的情況下，德國以一球敗於塞爾維亞。

同月23日，雷達認為「德國教練今日會吃鼻屎嗎？」，又提及「一位識開盤的朋友說這場（加納）1:0（德國），看看你今晚準不準！」終於德國隊入球，以1:0擊敗加納隊，以首名出線。加納隊亦因澳洲隊擊敗塞爾維亞隊，以得失球差壓倒澳洲隊而次名出線。

你接收我依個煩膠

快點煩膠我

先自貼再講

300磅大肥婆

ok

學子華神講
個樣就係畢加索d作品

肩哥肥定瘦架?

肩哥咁識食
溝一個等於人地三個

通常咁謙嘅女都係靚同有氣質

星期一又玩裂口高開

大家唔好咁老定

條306熊應該都 GG

可以買定骨灰位

有冇逃生門

冇

下一條就309

睇住d熊一隻隻死，好慘呀

點解老散咁鐘意同大市作對

緊係肥膩野

咁我應該係例外果位

唔好再捐錢啦

肩不如直接捐無國界醫生

qq

買入機會

9000萬碎銀啦
應該影響不大

傻仔今日頭條 好似啲富貴狗吠大丹咁

係咪大丹咁簡單，呢條恐龍黎架喎

成單野對qq影響極微 分分鍾頭條俾qq咬死埋

baba 都割左蓆

Baba幾時有同qq friend過

阿里對qq係漸見劣勢 梗係想借機抽水
但唔認為呢件事對qq有咩影響 更加冇理據
就算大戶拎消息黎玩 都只係機會俾我地入貨

9000萬對qq黎講真係俾貼士都冇左
你話大陸行common law, 跟手呢個案例會惹到好多人咬鳩佢既，咁就大撚鑊

無啦無啦 低開低收

很想偷偷掃貨吧

肩嫂一留言即刻唔見左肩哥

佢係都要間唔時突個龜頭出黎俾人彈

星期一不問價入熊

肩哥肩嫂又係到表演家變

等幾日佢一回即入牛

仲等？ 反手又中啦

我地牛軍都死好多先有今日

我都係捱幾百點姐，咪又番家鄉有突

係你地先咁有時間理佢地2個

TRUMP同金仔最新話唔見 解除核武傾唔掂數

星期一劍指28000

佢地兩個彈出彈入 想彈到幾時

好彩無貨姐

邊有人仲理呢兩條傻鳩
就算反台 對股市影響一定冇上次咁大
不過都講左幾次 短線炒股不炒市
買27牛同騰牛抵玩過 玩消息市+食格既恆牛

其實肩哥肩嫂都係同一個人黎

唔係掛

fake news

我都覺，2個ac 同一個人黎

應該要睇下羅斯同大陸傾成點，出廢話聲明，9成反左抬

枱

佢哋以為自己順大市而行
其實琴日跌唔落就知咩事啦

上次頭條追擊QQ都冇咩影響啦, 今次9000萬, 又唔係美元, 算得係啲咩啊

好彩冇入恒牛過夜, 始終驚個政局

無雀仔文啵

屌個市不嬲特老母玩撚曬啦！

Trump 如果退埋NAFTA，個市應該

【短片】沈振盈:六絕月或低見27000點

大師認認為恒指六月低見27000，各位要緊記大師忠告，好好定下投資計劃呀！

劍指廿幻柒

真係比佢整死 :<

QQ 374牛？

30000-27000+30000= 33000

不得了

師兄 呢樣野緊守到 真係隨時救你一命

29000牛升到$1不是夢

開左牛牛
簽約個女女好正

星期一高開幾多好

沖上310回調 保險309走

以前專跟雷達買對家
後尾燈力不在

星期一準備賺個DOU

星期一開市先入qq牛算唔算高追？

黑其交易時段係幾時至幾時

高處未算高

有買貴冇買錯

玩夜期定黑期好

呢度班友一high就要小心d

早晨

究竟聽日會點呢

仆街侵侵唔開心
熊一正式開始

入左熊 等死

係咪手機睇唔到 ？

可能係個谷問題，我整整佢先

唔識搞

Cap圖啦 記得遮你嗰profile pic

星期一淡友要頂住 會贏

呢度咁興奮 淡友必勝

熊軍gogogo

上得熱門就知咩料

睇唔到

每日幾千個CD ROM睇，有一兩成跟買都沉得船

睇到

cap唔倒嫁
要睇片先過引嫁

谷友
有冇方法download

終兄,熊兄唔見你地既

一見大家咁興奮就知又嚟劍指三萬二

好似係對上一次上314後，不知不覺出現喺熱門
平時仲慣咗入財經台再搵個post

啲人流肯定多咗十倍有多

咁多CD Rom

所以都係 悶悶地賺錢算

【最新】中方發聲明指在農業、能源等領域與美方溝通取得進展，待雙方最終確認

開gp自私玩

好消息 ⋯ 出⋯⋯

好似之前開過，不過啲人都係鐘意係依度講野

真係 一多人就沉船

上次開過 就好多伸手黨
仲要特登私chat 你 問你拎no. 係咪咁懶呀

呢度都有

開菊都唔知咩人入左黎

係，星期一高開可能要落put或者直頭走鬼，再等底位買返

Fake 9 佢啦

其實問number真係 揾都懶

其實我係想有壞消息，一兩個夠啦。

如果壞消息都升，已經能確認升勢。

但依家仲係探測時期，不過市場好明顯已冇咁大反應。

病得多有抗體，投資者消化完衝動過後，會回復理性客觀睇翻個市場。

我係睇收回價做人
310果陣已買295

圖太郎.jpg

你慌10號果個星期無 等果個星期就可以確定方向

快D收我入GROUP

其實等於無講過野

呢個真
話唔埋侵侵開完會先搞鳩中国

歐盟個面對美話無得傾 大門關埋抗戰到底

一升記放算啦

好難理解

fatfat 啦 劍指33000

就咁睇今日個談判唔多掂

想問下呢 如果富途我想拎錢
假設我有四萬蚊想拎一萬
如果上星期五已經hold 起一萬
如果黎緊交易日都有買賣 但唔郁個一萬
係咪星期二都可以提取？

定係我要停止交易到星期二 先可以提取個一萬？

唔好意思 因為 T+2個時間唔係好識計

其實一撚定唔會掂

星期一一開市就會自動扣左一萬無得用，唔洗擔心

個聲明一來冇實質數字，二來措辭仲強硬過上次

聽日高開即走走
不過今晚可能已經有壞消息

中美貿易果邊仲未有消息出黎
得個新華社係到講埋d廢話

呢度氣氛好好，大家一心淡甘就代表個市仲有運行

見到你幾次，甘你老母！
Show Blocked User - 沈門逆風錨定羊

唔係呀 我仲未提取到
我想知幾時先提取到姐

牛牛T+2咁快既咩

因為我見個一皮仲係寫住暫不可提 我係想知幾時先可以變 可提取現金姐

眼殘睇錯自 ，你星期五先退舊錢出黎，T+2最快星期二收市可以提取。佢支票出數，星期三下午四點截票，最快星期四下午四時收到舊錢

如果我係呢段時間再交易係咪就繼續變不可提取？
定係只要我唔郁個一萬蚊就得？

留返星期一晚美股開先爆大鑊

聽日升一浸星期五老美200點既升幅先
到夜晚再出消息話傾到d實數出黎
星期二再升多浸 有晒劇本

當你今日放左股票值一萬
T+2 你戶口有一萬可提取

如果你係中間呢個時間做左TRADE
照減返個價值就係你係T+2果日可以拎既錢

除非你不停彈出彈入
如果唔係唔難計

總之我strong hold 個一萬 唔好拎埋去做trading 星期二就可以提取個一皮啦？
唔該師兄

我唔知你幾時放

不過諗法正確

感激

有冇清聽日一開市不問價qq牛

G持麵哥

有方向了

冇睇錯既話408一破應該升到上月球

喂屌你咩

麵哥又話熊一

屌你ALL IN左

冇喇冇喇去番370喇

多謝麵哥

好野 一開又有熊食

其實聽日基本上都係放晒睇情況啦, 恒指點睇都唔會破308, 310住

一開市未到408就入牛

一到408就睇定d

一到410 409就再入過牛

聽晚麵哥又熊一

六四聽日阿爺應該要爆升啦 等民眾係歡樂之下完全忘記

清

戒炒恒牛熊，個人都冇咁緊張
正股到價就買等升，差唔多就買熊

正股牛熊總輸得快總難玩 過來人

點解咁講

佢指買正股

正股既牛熊 波幅極大

唔好呀DoDo

佢買正股牛熊唔係買正股 咁我可能get錯

聽日即放牛入熊

聽日一升即放，咁岩唔岩

日日都有路俾你哋捉咩，真係當大戶儍㗎

上面俾晒hints你

牛牛唔係 T+0咩？

有D驚聽日放個位唔好
星期二會唔會升多日呢

晉裕環球投資研究部首席投資策略師黃耀宗預期，恒指今周有機會上試31,600點

條友住積如何

n/a

無人識你喎

師葉尚志卻較審慎，指恒指今周若不能升穿30,800點，港股就會反覆向下，尤其內地股市近期持續偏弱

我只信沈大師
劍指33000 27000

要升上太空啦，DLLM。牛3

點睇到係牛三....

2017升左成年都唔係牛2咩

33484跌落黎再上咪牛3

熊1?

聽日應該直落2幻9 低開低收 好消息已消化完

睇唔到熊市理由
有睇美股就知業績好，個股破緊頂，指數都就快破
黎緊侵侵仲要搞連任，個市點會跌得落

會唔會比機會306走 甚至fat fat?

希望佢地走到啦 我想入貨

唔好high牙

Qq上啊

27牛咩位走

68

我估今日都唔會爆升架啦

好友gg

肩嫂。

今日真係要抉擇，長揸定食糊先

日經

前日傾黎無咩成果，最怕今日平開無方向

要追數
但覺得唔急得
今日80格點都食咗先

傾完冇實質幫助，傾好左，但可以隨時反口
依排成日都有

我投機不長渣了

QQ 上410放咗先

劍指

27牛今日死貓彈完好走
中線冇作為 長線買牛熊做乜

世界杯效應

美中傾完唔係無結果唔樂觀咩
點解呢到個個覺得今日會升咁

明眼人都知要轉落美股
留番少少係港股玩牛熊過日晨

因為個個入咗牛，大戶要做市唔需要理由

今日高開係開番美股上星期尾抽升 之後兩日有小回
堅持炒股不炒市

上星期尾都未傾完
過左2日唔同世界啦

但成個星期既勢都係升面 睇大戶撚完牛再撚熊 不斷loop到有大利好先停

高開完都會回一回

QQ

爺西又發咩神經

勁假

molamola

想繼續跌 死貓彈都無

417

似高開殺306 熊再沽返落去
牛熊雙殺

fatfat 殺熊

高開低收

黑期306

股王返黎啦

呢到好多人買熊咩？ 個個喊哂口

差100點又無咩大利淡梗係殺埋306 先啦
之後沽返400 點落去就話市場憂慮貿戰升級

彈太小 執小小都要閃先

呢到得買左牛同無買牛

上返308先復出買牛

屌
六四姐

驚太high出事緩和下氣氛姐

冇牛咪喊

Qq牛上啊

qq 咁鍾意整數 420丫嘛

qq又升$10
有無咁勁

有410我就食 下午先再睇

頭10分鐘唔跟價好難食得晒

27廢到

大家緊記大DODO既指示

今日408入QQ牛 殺上去

牛熊仆街在呢樣野

個股嚴重好多

跳到bb底都唔死貓彈一彈

買得近會好啲，但危險

QQ牛開410以上緊係食半先，咪唔記得肩哥既教訓

洗唔洗放

1299

1093 完全無炒高過

我會走 反正q牛有賺
中線有世界盃 佢冇咩運行

開市即走？

期做乜

彈緊wo

勁假升300點

/升到怕

大家早安

殺埋309

今日憑咩升咁多
造市造到

700同1299好勁

點解個日會放左Q牛咁on9

仲睇緊 但今日一定不留佢

未開市就殺到308

309 ㄧ再見

屌 咁撚樣仲追唔追好

Bye bye bear bear

都話個死人市係大戶畫圖

開308

追熊啦

same

重倉牛仔食左先

邊有可能升咁多

穿308 食左半先啦
再穿3095先加番注

恒牛準備走鬼?

700升咁多, 唔敢入

騰牛一開市就食

搞咩

入熊

吓

其實QQ上星期五勁假之前係收402，理論上應該係升11蚊
但牛熊唔知會唔會俾返足11啦

隻牛得66格都有成交

好驚會夾

你唔放條船咪重咁咪唔識升囉
真係多謝曬

唔打仗啦？

好慘丫, 今日高開熊軍打靶無仇報

仆街 我得好小恆牛
原本仲以為恆指升得小過qq

hi 淡友(2046)

黑期都升到癲

今日熊軍慘遭六四屠城

咁30格同100格, 的確係qq升多d

六四屠熊

下，計百份比騰訊升多好多呀嘛

差64點先309

q牛同2832牛

高開 低收!!

但qq牛貴 買唔到同樣股數

喂唔好亂講野

2382好強

牛軍會戰勝歸來
無論雨 怎麼打 牛牛仍是會開花

屌 好撚高口竹

直衝2幻9

27牛走唔走 定係等

大戶別有用心

即係應該升100格？

爺西今日係咪要維穩，唔跌得

肩哥，升反哂啦，冇事啦

足格應該俾110格
但邊有咁好死

六四跌今晚就大遊行架喇

冇貨呢弊在

Ok , 希望有啦

升到咁，唔食d都對唔住自己

打完佢先升返晒

慘
不過我都係，有一半比人打靶哂

期指仲要冇走鬼 又升all day?

得恒牛

肩哥

310 鑽石頂

買近啲q牛得既，上星期最近394

入309不死

64635

我買左啦 都要0.130

到呢個位點會放過309堆熊，打埋就應該回

劍

一開市就急跌
呢度一HIGH 就...

有人走鬼啦
等多陣先

走唔撚到

80格食左q牛

都未開價 屌佢老母

高開大把人想食

點解你食到咁多

27走哂

對沖Put走未？

64571咪80格

我睇仲有得升，企得穩

309

401個陣買其實食到最少 90格

高位根本走唔到 輪大米

睇黎股王番黎

我食完q牛, 反手左q熊, 大家祝我好運

食左一半

劍指309

27都走晒

布神對沖put走曬未？

Q企得好穩今日未必有劇本

Gogogo

130格q牛 食咗先

Qq仲有

咁早反

我走曬QQ牛，賺90格，今日唔做嘢，廢事手痕中伏

所以我用贏左既q牛profit黎玩, 輸15格就走

我以為要等一陣先再上 點知上咁快 完全入唔番

qq想入, 但太貴...

今個月唔撚賭了

冇得番勁少，縮到咩咁，唔會走，當買保險

唔識跌咁點入熊

走早左

殺309了

布神有冇走27

仲有得升
308食晒

大家開始高J未？未就入得貨

68呀

我估D人去入熊多

唔會升足500點掛

呢隻今日先升

309 熊

如果係做市 要殺309一定上到310令到佢地冇骨執

會唔會殺完309就急回?

會，可能50點 又引過熊

無Brake咁點入呀

上證冇break

Good

冇brake就係要坐順風車

估唔到升咁急, 旱走左

50手qq牛先

殺左

有本就好 咩都升

309 bye

一開市放左

召喚淡友

目標已到

QQ 勁到

早走食少十幾格
是撚旦啦屌

應該升得差唔多了

屌，做左傻仔，Q牛食少左

我少幾十格

升得咁急

無本既靠邊站睇大家開心

逢高加沽 今日高開低收呀

298都就返家鄉

布神，下關睇幾多？

仆街, 放早哂

頭先都話坐多陣
叫咗你地冷靜D

又黎 上次都係咁high之後收皮

2822

冇晒平貨

2822繼續上

嬲呀

隻27做咩又跌番落黎

我上星期0.77入 坐6格走左
呢家咁樣先升番去入市位 好彩冇浪費精力係果到
直接q牛

劍指310

316呀

睇個樣似升多100點

升到無break

不斷改價放

回少少入小注先

allin 64655

今日唔係國家隊維穩我死都唔信會升到咁

上星期蝕住走

殺得309 輪商連尾數都唔俾

升到咁急, 好怕高追

轉去qq咩都賺番凸啦

310

上星期.76入
之後有人係跌個日.5X走 搞到個價跌勁多
而家升返都係.70

企定D先, 我都冇貨係手

QQ day high?

上次早走賺少100格
今次早走已經賺少60格
我根本唔應該玩

q熊上呀

64635極限了

好想熊QQ

消息市, 睇定少少先... 真係牛3先追都唔怕啦..

算啦, 賺好過蝕

我之前係輸120格呢
埋單仲輸緊好撚多

又話

When you’re almost 800 Billion Dollars a year down on Trade, you can’t lose a Trade War! The U.S. has been ripped off by other countries for years on Trade, time to get smart!
5:23 AM · Jun 3, 2018

期已經頂左 係現貨未到 應該310到頂

發達號碼

咪啊

返家鄉未阿你

人夫兄今次fatfat,有甘多牛係倉

收工，今日完，聽日再裂口上

我今年都而家都輸左5皮幾,賺都係3幾千, 有排追

又起身屙夜尿

恒指定qq

唔驚佢行30000-30900區間咩布神？

升到咁 d錢都唔關我事 d本黎

有很排

浪賺唔盡，唔過份就算架啦

其實QQ可以睇埋今日day end, 企得穩410我覺得仲會有得上

我得27牛同388牛炸

我輸5萬, 追咗5千.. 唉, 慢慢黎啦...

唔係麻

重演5月頭升浪

放27未

而家唔day trade 只會收市過夜
我day trade成日輸得好甘

我都無咩入過市

你走左Q牛同埋2822牛？

倒跌啦

D人仲入64635

差10點都唔殺埋60943熊

走左na

27牛高位放哂 死貓彈唔望佢彈得幾多

牛三

Q牛好而之前走左，2822有賺就走左

見倒你地D反應應該要入熊
熊軍gogogo

一間會大跌

27呢下就走得靚

好友恭喜哂

好呀，跌啦

其實我都係慢慢追，穩陣d

升撚到無停咁

我都高位走

題外話
其實毛記係咪應該玩撚完

唔緊要啦，仲有機會，睇低位再入

我都係咁諗, 冇錢

點解會對佢有期望

係，我想穩陣d既情況先追

淡友唔好鬥氣，走先 今日會上翻3萬1

上星期44入 頭先52走左
唉 成個市升咁多 先食到8格

想入近牛 博下過夜

所以我無咩入市，見大家有好路我先入，例如27

玩撚完好耐啦 嗰時$10開 都廢事接火棒

咁勇

早走左 食少左10格恆牛

我45入 無計啦隻27有排跌

近極有限

Q牛先食好唔好

過夜恒牛42格食左先算
有排追

ON9升到唔識停

2382今日冇力

之前迴光反照返$4.X
一間公司一年賺少80%真係好撚顛

屌52無走到

冇錢溝 只能坐 完全冇落袋

d牛熊郁得好快

牛熊大奔走

入翻小小call回血先，做淡衰咗要認錯

唔認錯

今日升夠啦,留番啲聽日先升,一日數太多錢會手軟

咩熊?

Q牛係咪SH 岩岩返家鄉

放完Q牛唔記得順手轉港交牛

呢位清 準備幾時反手 記得係度講聲

美期仲有50幾點升

388牛

現貨未上310 期唔會落 現在已經高位左

有種就夾死我

留名睇你發達

人夫巴有388牛過夜？

我就唔信你咁把炮全日橫行400點

直頭高位整固，黐撚線架

過夜揸咗兩張細收工,睇落今日都係850-950上落,上到950沽,落到850揸,中間抽下水算

每次升市，d牛係流出緊，熊係流入緊

散戶又同大市作對

想追多注

唔敢入
等高位入溝下PUT算

大戶死全家

岩呀，企到308就牛佢，搏佢再裂口高開
穿308就熊番佢落305

人性 : 高位話無得入，回急又唔敢入

等睇12點前倒跌

咁咪大家仲知驚 我要牛3呀

63999 50手，都幾痛吓

支持位30750-30800，唔穿繼續持有，穿可反手炒range

你過夜黎?

夾死你睇吓你仲係咪咁講

有，等回家鄉

引熊中。。。。

係既我乜都得

唔穿支持位，全部當引熊

775揸一張細

到時就hi好友

過夜啊，好彩有正股揸吓手

回啦
世界末日啦
快D反手熊

應該仲有一波掂一掂310條線

隻熊真系不死左

放哂3萬買上來啲貨

27再入好唔好呢

27係咩玩法

淡友好多幻想 點都好，大家贏多啲

唔好na

講緊臨收市企到308?等緊位入牛仔

講真唔係咁差姐

求指示

拿，有買入機會，到時唔好話唔夠貨

巴打，回到200點都當你贏

執幾格m記加大算
唔似得依到個個都過夜牛賺幾十萬

一早入牛追翻之前隻307熊 好後悔入左熊

allin熊佢老母

825又走一轉

再溝牛得唔得

已加

就世界杯 佢今日升似係死貓彈 $68都升唔返上去

呂布想請教下
msci嘅消息宜家係咪算消化晒？
後市都係貿戰主導？

多謝布神

隻688，1109升咁多，係咪內房又再炒番

爺西

入齊牛未，準備飛天

貿戰都係消息，睇基本因素

日日靠國家隊吊住條命
死撚佢啦

65714

根據最新實戰理論，下一站係312

775又準備入

同意

做緊0.33，想入小小

【實戰理論】市況不明朗 繼續上落市（沈振盈）（JUN 04）
2018-6-4 9:16:32

週末期間中美的貿易談判，初步的消息形容是有進展。由於經歷過上次美麗的誤會，今次香港媒體的報導已較為小心。歐美媒體的報導，仍是較為中性，暫時仍未達成任何具體的協議。此一因素相信仍會有一段時間的拉鋸，暫時繼續等待。但見到美國近期的動作，似乎其傾向「保護主義」的大方向，是不會有任何的軟化或讓步。

下週將有美朝領導人會面，以及美國聯儲局議息，市場的變數仍多。歐洲的問題看似暫時緩和，但又輪到西班牙政府不穩，今次民緒主義的衝擊力，較諸兩年前的情況，更形不穩定。

至於港股方面，今日應該可以跟隨上週五美股的上升而高開。然而，由於市場不明朗因素仍多，美匯指數持續上升，相信股市的表現仍會反覆，暫時仍當作是上落市視之。恆指阻力位初步在30800及31200，而支持位暫時會在30200水平。

個價set高得濟，依家回緊

今日會變遠牛

收到師父, 31600不是夢

好！

all in

即回

今日一嘢已經隊穿308
聽日應該最少312

上星期.77入 跌到0.6溝左幾手 均價.073

嗰隻嘢換股比例好西

上証就轉燈

唔怕

個人可承受既注

世界真係好淡？

買咁近都on9

勇者

刀仔据大樹啊老友

熊已到頂

忍手中

同我沽盡佢

沽多5萬張期指

又想谷六四人數呀
我唔會上當

袋左一皮野 今日收工

連升左幾日師兄

比哂逃生門，唔走真係幫唔到佢地 重申一次淡友休息吓先

啱 連升幾日要回吓㗎啦

大佬啊 陣間會唔會拉埋啲仔跳樓

呢到好多肩哥咁，賭徒黎

大船

終於回曬本啦

未必回既，咁夠力，應該仲有得上 都係個句，玩得就預咗輸

明明升返 都要輸錢

我fd同我講佢熊坐緊20格

要買都買遠d

回少少入295算
唔想轉倉

叫你朋友抖吓先啦 回下氣先

都話左仲有一波

我問候緊佢個春袋

10半劇本

遠d冇錢買十手

第2轉牛，d新熊好大機會入左係311-313

比哂機會熊走

日日如是 如果果日升市盤 10點入一轉 兩點入一轉 包冇死

公道咁講 夠大膽先賺得多既，始終同一個成本可以買多幾手，不過風險都會好大，最緊要自己承擔到

大戶套路

310幾時死

夠薑就掟幾千入30950極熊 中午前有五至十格執

仆街仔 做淡今日真係輸死

升又唔升足
跌又跌突

上面仲有600點水位 今個星期就到

聽日繼續裂口高開

所以咪話囉 買太小又食之無味，難得有近牛 唔通變遠牛先黎嫌貴高J咩

好彩頭先回嘅時候 入左七十手牛 食到呢轉

現貨追唔上 期就會一路谷

恭喜哂 call到月尾先

fat fat

我上星期都叫佢走 而家個春袋夾到變型

痴線 升到狗屎咁

牛3

雲神 好耐無見

你同麵師兄點睇？

27又升番

馬清寫啲中學雞甜故ok?

你入左幾多put

跟市升

有邊隻牛可以一陣回果時入？

近牛

遠牛

幾隻大股都要攻重貨區，打唔爆就唔會上

你唔係put咗吓話

終於都試到一定由近牛SH到遠牛

2822牛
10幾格

你呢啲朋友心地好 但算啦，錯咗係會比市場教訓吓 當上一堂啦

而家都係靠邊站

388又無位入，恆又無

乜仇都報哂，賺番哂有突

恆牛沽壓好重

又回又入！

我食少18格

而家個個望住5月頭爆上316果次，以為劇本又重複

我反而覺得今次唔會比你估到，所以有兩個可能性

一係未上到316就回返300

一係爆埋316直上320

到時要睇下老散做好定做淡多，先知會開邊面

High five 有耐性之人

唔扮吓點引熊

一係入 一係唔入

我覺得散戶入熊多過牛，因為上次傷過，今次唔敢入市，仲開熊搏回

6月劇本都轉埋

啲老散會搏聽日大回多啲

巴打 我好欣賞你 識轉黎牛軍

窄幅上落 310 又升唔穿
但個市又唔想落咁

我都係繼續27

期指308好重要 支持位/阻力位 ？

靠邊站, 尾市再部署算

媽呀我今次得半倉咋

上望幾多？

下畫一嘢穿31000

留返聽日

2382識上未

係驚侵侵開火姐
個市底如果一個月無壞消息真係上330 都唔係問題

我等返70先

渣一個幾月啦

10號果個星期日日有消息
是但一個壞都跌唔落 就真牛三

師兄等吓啦

今早食左未入返，係咪等佢回多D先入？

走咗買唔返

隻沽係咪要開始入?

揸下囉，有乜所謂 慢慢上

仲係好驚仆街侵... 決定唔到入唔入市

64635 仲未死

小注牛過夜

屌你 175咁快又開車

慢升 似想試310

等左好多日啦之前回到21.9又唔買

所以牛牛走哂

月頭就賺左半個月糧

今日高位 明日低位

師兄你肯定？

高薪一族

無錢入

我等緊21.5先頭注

無一隻夠膽入

啲波幅細到冇格執

係咪要爆喇

向下爆

d恆牛一格都唔郁

我稔呢到既人好多都恆牛Q牛食飽哂, 依家靠邊站緊 好靜

搵好少

岩岩買左九州機票

休息一天

今日半日市算喇 又停晒

執64702 格都幾爽

其實係之前高追奶過野
唔夠膽了

仲好餓 快啲升多10幾20格

兩點幾再入 收市前終日一爆

今日都似磨，大家可以入番d put，防侵侵今巴又up野

直頭唔睇市，坐到day end先再諗
今日啲藥又生性
我隻藥明呢鋪真係劍指紅底

put可以揀邊隻

Q牛買幾遠好

64164又上番0.051 走唔走好呢, 得個幾格

2269？

係

升到仆街

恭喜，之前買過但放咗

鎖死晒cash

我分開2個倉玩, 但都鎖死左d錢

七十幾蚊買，而家25%都有

睇定d先入

睇黎真係高位橫行整固，好現象

隻6158正榮升到冇break,
之前明揸左佢個幾月冇乜反應,
放左佢換內銀佢就爆升

恆過

仲係行走三角型 真係聽日唔知聽日事 真係1000多點上落 大家睇路

恆牛過午飯

支跪完 2007 升完未, 好想熊佢老母

圖爺開左熊

佢係燈？

qq又瀨屎

唉

豬兩轉重黎 佢傻左？

係真，之前徘徊4蚊尾到5蚊好撚耐
一放就爆

不過持咁耐先爆，玩幾格都係番到

陰上了

有無靚PUT 介紹?

仲係410樓上

我覺得妹到完場wo
升左400 點我就唔信仲有力穿310
但跌又唔覺得會跌好多
妹下妹下

睇多半個中先啦

升400點仲想點

佢64626 @ 0.04 坐緊6格

30850-30900上落市格局，師傅又中

我指升完400點妹到完
即係即市得個望字